想請教一下，人民幣兩個月後會否可能大跌20%以上

想請教一下，人民幣兩個月後會否可能大跌20%以上？

係咪有D人民幣產品有20%回報